情緒病會唔會影響溝通能力

自從有病（中學起）溝通能力好低 對咩都冇興趣，到依家23歲仲係a0. 重要冇乜朋友

樣衰影響大d

會 同路 我諗成世都會係咁

你錯了 我寧願樣衰換溝通能力 樣衰溝到女例子多不勝數

溝通需要內容，咁你有咩諗法可以同人地share丫？可以令人地有咩得著丫？

情緒病唔會影響溝通能力，反而係唔會有興趣同其他人溝通。無動力先係問題。

熟能生巧，咪練下public speaking囉。你會發覺自己原來好難連續講1分鐘嘢。慢慢練就會越來越好。

會

樣衰溝唔到女仲多啦屌

係溝通能力低導致有情緒病
定係, 情緒病導致溝通能力低？

兩樣都有